地鐵/巴士/小巴 尾班車司機點返屋企?

又冇地鐵又冇巴士..

員工車

通宵車？

通宵車司機點番屋企？

之前咪開過呢個post 囉...

正常車

正常車司機點番屋企？

員工車司機呢 點返屋企

正常車司機呢

通宵更放工唔係已經朝早 ?

等早更開工

on撚9po

聽過「員工接送車」未？

咁員工接送車個司機點返屋企？

員工接送車司機接送車

做通宵更 朝早先搭車返屋企

有屋企人接

咁員工接送車司機接送車個司機點返屋企？

員工接送車司機返左工所以有員工接送車搭